17/18學年Non-JUPAS & 副學士專區之 lihkg第一post

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結
[url] [/url]
HKUs 官網: 已轉換文字為連結
CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料
置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

以上From hkg+

新forum留名

推一推先 順便拜offer神

Offer神🙏🙏

Offer神
Ielts神

Offer神🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Hi

Offer神

新post 留名
Offer 神

Lm

拜返offer god同ielts先

星期二CU Interview順順利利

感謝LIHK

Hi Ching

Space year 1 so sci 想讀 cu soci, 係咪無咩機？

利申暫時成績都okay, 但開始越來越多deadline 應該爆唔到4

留名

有冇機都好
想去馬就報

當年報咗hkuba可能宜家就入咗唔洗讀多年

offer God
HKU CU UST CityU Polyu

新post留名

有無人有Ust interview

UGC BBA GOD

求神 求神

Gap year offer god

Offer god

談笑風生論高登！

搵到工未？

Offer 神

Offer God

報左UST Aerospace Engineering

把打你有interview未

未呀 你都報呢科？

新post拜offer god
City poly offer god
Thanks god 我又可以繼續上高登啦

你係讀飛機工程？

係時候又要再報non-ju
Bu isem

Btw想問city個科media & communication 係咪收好高gpa? 同埋唔需要interview?

No

你讀邊一科？

Hkcc it y1 英文得3係咪可以唔駛報

offer神

要睇你gpa啦

終於收到驗證碼

過檔 留個靚名

等埋今晚/聽晚出理an，歌神lam巴打過嚟

屌 會員8000幾

我#334

留名加拜offer神

sor,90

City poly offer god
Lihkg好撚好用 好感動呀

舊人入嚟放低個1蚊先

Sem尾好撚痛苦

我#1587

我等考試lu

仲有一份assignment lol

pish

唉屌，我乜撚 non-jupas & IELTS 都未攪，點算？

有U收我就好喇

利申：SocSci 3.1x

唔好讀大學啦

快啦

#1044

有人90😭

留名
4xxx

垃圾副學士 不如咪撚讀好過啦

大家加油
上到u都仲有排捱

支持i大

Hkcc year1 Lm
Sem1比on9groupmate搞到prj炒炒地
Midterm太緊張，有一科同mean差唔多
本身好易情緒緊張，而家大壓力到仆街
係咪quit得

唔記得左要一拜offer god

新地方 跪求offer神

上年順利入返bu 大家記得早啲報名
有冇Interview某程度都係睇報名時期

只會係呢到幫解答
傳理媒體相關先俾到意見

想問下hkcc year1想升 係咪依家要報定non-jupas?
定等出gpa先
Dse 英文Lv3唔報ielts得唔得？
求解答

Year 2 Lm
Sem 3 大家加油!!!

師兄讀assohole入唔到大學？

想問下有經驗既巴絲...報HKU如果上年入唔到 會唔會影響今年入/interview 既機會? 我見佢application 要人填之前有無報過HKU, 有d擔心

冇人會答到你
應該做咩就跟住做啦

話有影響你係咪唔報？

渣ga

34

Cu polyu bu CityU interview

加油啊絲打

都講得有道理 咁我都唔諗咁多啦 唔該哂巴絲

cu offer
use offer

Offer god
雖然咩都未搞 拜定先

巴打咩科gpa幾多？

LM

上岸者表示，珍惜asso/hd 時光，相對舒服好多。

lm

Offer god UST CU POLY CITY BU

Hku cu ust city offer神

Cu offer
Hku offer

麗娜胡亂留名

Agger

有冇人試過自資degree tran去bu city bba??
幾多gpa???

入黎坐下先
BTW,點打表情出黎?

拜下offer god 比個Cu offer我

求Offer 神🙏🏻🙏🏻

跪拜offer god

City poly offer god

一日一offer god

利申9up 應該同ad hd 睇齊個gpa

一日一拜offer god

有冇人已經收到cu ns interview

gap year再博 重未報 求屌

屌你個名做乜春

讀緊ou，本身有asso成績
想用ou搏返去asso個陣間ugc

準備好做打工仔未

why not

Same here

未報就抵打 不過做過gap year 係辛苦既

求bu offer
經過上年零offer之後
今年都無咩期待
報一間算

gap year個陣畀同事串我冇offer

最後夜機旅行個日朝早收offer

屁絲好波

Cccu 想報polyu surveying 有冇機?
Offer god

關事架?依家好忙sem尾 想完左先搞

Wow 絲打

神post 留名

其實依加poly 有咩self-fin 既商科

offer god

有排先出

點解load咁耐嘅？
用緊learner portal個office365到下載..

社科gpa 3.2有咩選擇

唔係不嬲唔侵space玩架咩

有冇人去左最近恆管個interview
利申17DSE UGC實冇份

拜定offer神

好煩

exam可以救番你
加油

最近報左bu
希望有interview既機會啦(上年無
Bu isem
Ps:ive仔 gap year

好想有得in cu bu

係Cccu 讀緊咩科同咩gpa ？

搏cu某啲ugc top up
city bu...

其實我 432444，psy友
報唔報中大好？雖然歷史同哲學，中文
都有興趣（呢啲科好似有收yr1?)
但主要都係想psy，但佢yr1又唔收人
報唔報好？

報中國研究囉
有機會啲

Bu hrm gpa 大概幾多會有interview?
Hkcc aba yr2

Offer God
ielts

16DSE數學得2..兩科Elective 都係得2....
係咪唔使諗今年有得Tran返上City
我見佢話要兩科Elective level 3 or above

定係疊埋心水yr2先諗
好無助啊

Dse 唔係好勁嘅唔洗諗第一年走

非也
報3.4既科 interview好撚比心機prep
City crimi都收唔高 唔講最低收幾多了 我fd一定cap鳩我圖問呢個係咪我

我咪講緊3.4既科囉

新post 拜offer神

上年呢個時候真係忙到想跳樓

成功拜過offer 神路過

3.4即係cu crim 同 psycho 果類？
下星期present 完得閒就報

cu gender呀 老人呀 community health呀 etc
city就有錢就報多幾科啦

Sor非社科撚

老人/chp就小心有science background既人同你爭，因為老人入到既話上到MPT entry level
Chp唔清楚

話時話我432444
第一年走去city psy有冇機？

點解要慳報名費？

機會係自己爭取

無知一問，有無院校/大學 淨係計sem3 gpa

No
比重比較大既只有6901 towards space students

唉，如果真係唔掂就認命考紀律部隊算
top up 學費讀唔過

做狗高質
人工高福利好

Hkcc year 1 it dse 2344phy5chem4
Gpa 要幾多先有機入poly computing

Year 1 轉入 LingU or 八大 SocSci Degree可否講下自己咩grade

利申HKCC

收過cityu ppp offer 自己gpa唔講啦
所知最低gpa 3.55/4.3 from google form

唔知有冇影響 但一樣入到

屌你老母真係忍唔到
又要屌個grp mate

做得差，唔怪你
可能你唔在乎呢15%分
求奇做份嘢交
唔影響到我，我無所謂

屌你題目要求都冇跟到係咩事？
呢啲垃圾真係膠都廢事比
下個sem打撚死都唔同佢一組
寧願一個做，反正依家都讀得好孤獨

呢啲人仲要喺重讀咗一年
仲咁嘅態度
我真係祝福佢個底可以再打好啲

多謝哂巴打

好驚報錯...

聽日interview順順利利

講緊ielts個啲？

無嘢，冇睇清楚

我填左yes
應該只要你係hd/asso year2/grad
Upload返個成績上去

呢個Expected係指畢業？

yr1

year1 正路唔會揀year3 entry
揀返year1啦

填錯咗！
我一直㩒yr1

🙇‍♀🙇🏻‍♀🙇🏼‍♀🙇🏽‍♀🙇🏾‍♀🙇🏿‍♀Offer👼🏿God🙇🏿🙇🏾🙇🏽🙇🏼🙇🏻🙇

hkcc year 1 engine仔
dse core全部合格
想問non jupas 有咩戰略

city personal statement 放supporting document ?

如果係，document type= other?

both no

咁放邊

想問year1報名係咪一定要reference letter？

知了，個個咩applicant. Statement

我記得有一版畀你成篇打上去

Ching 睇來完全無做過research啵
Supporting document放成績之類
Personal statement佢應該係要求你打上去提供左既空間 除非係referral 先放返上supporting

新人留個名
係時候報nonjupas

係咪報一個都得？
應該冇報錯，係yr1

想問埋referee letter點交？

咩條件個堆就有做research
不過入面點報就真係冇

歌神lam巴打

係咪imm?
一個人做哂好撚痛苦呀
Storyboard畫咗好多柒到爆嘅火柴人

cityu有冇reference都冇所謂啦

有咪擺others到

咁我應該搞掂了，交埋錢報埋cu先

ok thx

咁我等埋封referee 就交

City冇記錯係200一科？
冇限最少要報幾多？

無嫁 你有錢 報晒全部都得

報就報完，不過為咗冇錯
聽日睇下tony得唔得閒
得就搵tony 幫手check check
同埋問清楚

City邊度可以擺personal statement

邊份功課黎

Imm flash indi個part

最後個格

仆街，係咪可以填過....

手殘㩒咗submit

你留左咩？

你personal statement打咗幾多字

想用之前apply jupas果篇改

呢個post secondary唔係要填你咩cc？

395

睇留

做乜咁唔小心

一時柒咗
係咪要重新填過？

唔好開新ac呀，你email佢or打電話比佢問下點先

新人留名

下面有個contact us

Ok，聽日打電話問問佢

巴打你今年報冇死架啦
咁lun凖
就算冇offer 吸收經驗下年小心啲

除非恭喜之外 我都唔知講咩好

求offer神

reference letter有冇限中英文？
我阿sir想寫中文

啫係仆咗街？

你問邊個攞?

有咪擺 點都好過無

中學阿sir
佢最睇好同欣賞嘅學生

但係唯一一個低過預期

想問下bu isem呢科競爭大嗎
我GPA3.3X左右
offer please

同問

Offer god
ielts

請問hku 個 non jupas 點俾錢法

Merchant Name : HKU- Registry academic Services

係網上銀行搵唔到呢個名

冇信用卡？

hea撚約咗tony聽日2:30
攞埋部macbook問佢有冇填錯同
有啲位唔太清楚都一次過問埋
廢時報錯
雖然cu個個好似仆直
一陣打電話去問

話說正好Imm present我個組係2:30完
Present完就上去搵tony

張成人身份證個頭唔識點形容

其實你會唔會太過緊張
同埋Tony忙到仆街架喎

Bu cu sw
好想有得in

一個字

好驚出錯，英文差
驚睇錯咗同填錯嘢

幫手睇睇好快啫
同埋有幾個問題
我諗直接問會方便過喺post問
tony真係好忙
上次約完佢，就要落5樓開枱

大家好

用緊電腦上,冇emoji冇得reply sosad

偽毒搭彩虹

真毒黎 :(琴日比金仔影到一條友毒行 sosad

大概咁樣
有pat 嘢跌落嚟
幫我剪頭髮個個唔知點解幫我剪到個陰
好碎
好似人地個啲咩 空氣瀏海？
（唔識呢啲）

原來有人同我一樣咁

頭先打過去，佢話send返email就得

ontological equality 係咪啫係眾生平等？ 諗唔到點講長少少

Engine黎講 中大mae係咪好頹
我個分只夠入呢科
自己對電無咩與興趣

入親呢個post個廣告都黑咗嘅？

可以話你知冇 同埋city year 1 冇psy 入去仲要同人爭

Send過兩次都無人理，諗住Sen break先攪

你做第3條?
我做到symbolic果到卡住咗
話說我今日認錯人

Same
絲打咩科

係

今日你邊到撞到我？
好似唔見你

唔係要用果4個theory嚟解咩
5樓
話說你依家仲係唔係學校到?

我係用個4個theory 去解

不過今日冇行過5樓
你應該認錯人

屋企打緊文

不如我比個telegram id 你
同你私下傾呢條嘢？
我都有大概諗法
大家一齊集思廣益下
有啲位都想搵人討論下

in完

點？

Pm咗你

原來冇
自膠一打
Telegram 61884216

巴打，telegram可以set id，做乜爆電話.
梳，你等我一陣先，打埋打緊個段再搵你
打文想一鼓作氣打完一段

冇所謂啦
唔係第一次喺網上爆電話

應該ok

Sw 啊

別無所求 city mkt

絲打 交哂啲嘢？

新post留名 offer神 求保佑安然渡過deadlines 開始頂唔順

交哂啦10月尾11頭個陣

我咩都未搞
點解唔報poly sw嘅？

offer

Poly application period 12月先開始

自膠一打 啱啱都醒起poly未開始
你整係打算入sw?
可唔可以問吓邊間cc

又岩岩先走dw

咁夜

CU Hotel & Tourism Man

Unexpected 正氣長存

夜堂 lab又未做哂 仆街cell
有d step做遲一日都唔得

撈成點呀你

想快d 出嚟乞食 我要真畢業

係啊我只報sw

麗娜已舖路跳糟

Rapist一鍵留名

新人留名
想問下呢度有冇太空人

點解仲有assignment

拜拜offer god

咪撚問啦 屌

offer God

佢讀咩???

新人留名
仲有6日就考final 好不安

hpshcc有密碼個wifi點入？
搭彩虹，金仔知唔知？

屌,想打電話問HKU d野 點知比佢個死人電話系統撚

(student id)@hkuspace-plk.hku.hk
pw: 電腦室pw
上年每層有張紙講個wifi架
hpshcc邊個wifi都係垃圾

今日in但仲未準備好

HPCC 真係世界級慢

聽日仲有個present呀屌

Offer god city

有冇人識整google form

17-18

再拜offer god hku

hku nursing
offer god

岩岩收到cu interview email
佢話要帶" Relevant certificates and/or supporting materials which may strengthen the application (e.g. a copy of the published articles and/or sample writing) (optional); you should also upload a copy of the relevant certificates and/or supporting materials onto the application system for future reference. "
有冇巴絲知咩articles/ sample writing? 係咪個科有關既journals

咩科

Gender studies
我明啦 問我有冇係雜誌到出過articles
傻的嗎
個日上午仲要考試 諗緊不如reject
利申third choice

我都收到 想知咩articles 係咪自己寫過既essay
下晝6點半仲要考試

報珠海有乜要注意

想問吓搭彩虹巴打imm a range大概幾多分
如果gp project炒咗嘅係咪唔使諗有a range?

好似要published (出左街）
咁你去唔去in

想問吓金仔，搭彩虹巴imm要幾多分先a range?
Gp project炒咗係咪冇乜機會a?

準備錢

有無人聽過u轉u成功例子

Offer神 btw有冇人收到ust business school嘅online interview通知？

自己睇page1 Google form

Offer 神🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

Bb好掛住你

我唔知 我imm冇A
彩虹唔會上水架啦
早兩日係poly見到佢拖緊女女啦

Unexpected轉u

City poly account

你地兩個唔係hehe緊咩

我應該都冇
份gppro應該f咗
係就係差幾%
不過我已經收哂皮
Oneal

由我入asso開始
金仔好似已經見到過偽毒彩虹拖四次女女

今日7點走到勁開心 不過仲有老細要的野未做完 assignment exam

有無人趕緊 soc份野
有少少問題想問下

offer god
後日就去ust interview 好緊張

咩科呀

Environmental science

Sci科有interview

聽日幾點

以前有同學報chemistry都有
依加係ust讀緊

應該係early round +成績好top先有得in

聽其他人都話呢科之前都冇interview 但今年忽然又有 想搵人問下之前點in都冇得問

原來係咁 thx

Ust五係話五使in咩

Hkcc business yr1 嚟緊想報non-ju yr1 entry - hku af/ef同polyu acct/af

Dse fullcert 但below20. 如果sem1 gpa大過等於4 有冇機入到？同埋想問下personal statement可唔可以submit完交左$之後先再打？

比多次機會你

宜家佢點樣?

用web版要自己打code

Ust唔洗in?

唔熟，

我個屆有兩個入ust

有個問我city好定ust,我幫佢揀左ust

我只係做fyp同佢地搭過下嗲only

戴頭盔先，D升學輔導員話ust五使in，淨係睇GPA，起碼要3.8

3.8係out of 4.3定4

4

有無ching已經收到bu interview

佢話fast track 12月派埋offer

唉

有機會 千其唔好讀science
利申已上岸

有frd話讀science乞食

嗯

利申：已上岸讀緊

瞓著咗
打得600字
今晚唔洗瞓了
做第三題，你呢？

巴打邊間

屌你老母

我做第三條
可以討論吓

你唔識個「唔」字架?

telegram 問下你得唔得
我都做緊第3題

我想問下係星期五交？

我都係做第3題....

自己點會有published article..

屌你金仔,邊有女拖,你就成日同女食飯啦,有圖

IMM 拎A 睇考試,你考試有80應該A到

直接block撚咗
今日好多5p

80咁撚高

Faiching_shun add me

爭咩吖，明明兩個都係偽毒
日日食女，上嚟non jupas post笑鳩我地啲冇女嘅

食飯喳 你拖喎

新手留言，非5p，唔知規矩，sor

非也非也 本清泉唔做呢d野
聽日present埋 end term quiz埋就完sem啦
DLLM

正 thanksching

我只求一個合眼緣的女仔 人地眼中的唔靚我都覺得吸引 我先forever alone

聽日有個present
但我生左粒飛滋

我聽日都有PRESENT 最後!!!

屌，Soc 諗到大方向
完全唔知點落手好
仲係卡緊658

想報BU VA，但係依家係室內設計 hd
係咪好難入到

對老細present sadlm

神啊
求你賜予我一個poly既offer

一齊收佢老尾皮

本身講野已經痴痴地脷筋，依加仲要係咁hi到粒飛滋

希望聽日講得順利

其實唔難 (搭彩虹, 2016)

Ielts god offer god

Cu bu sw

lihkg第一個post留明
跪拜offer神
Bu City Lingu

其實得我一個毒

我都係del咗好多嘢
Del咗埋嘢加埋1000字

Cu offer God

一日一拜offer god
HKU

Cccu已完sem 但下星期就exam 仲要一連四科 睇黎year1應該仆直

又話畀窗簾繩我玩

人呢

我正常宣布：unexpected 跟本唔係毒撚!

有冇人要ust business school online interview

呢個post上咗岸嘅都偽毒？

如果排次序
金仔<un, 因為金仔高d

見過兩位only~

我覺得唔毒囉，外表呃得下人

City poly

gap year ps可以點寫

我用返上年個篇再加我返工d野

HKU offer
CU offer

你有無講點解你要gap 同依年做左啲乜

唔通寫因為冇u畀offer我咩

因為我一直有做實習，之後先轉長工
咁咪寫做過了解過覺得自己唔夠料所以想重返校園之類

我冇講gap 個年會做咩

我dry到今日仲dry緊落去

Aim恒管 journal 同sosoci就算

幾時見埋我依個毒撚

拜下offer god hku

溝下女啦

你一定係最唔毒個個啦

你都未見過我

衰哂

你依加話自己係kong仔，d女流哂口水啦

你地咩科

我gap year 都係照用返上年份statement
不過因為揀唔同科 所以只係改左少少野e.g subject name

有無考ielts 或者做緊咩工啊

要溝女，不了。

準備1月考同返緊pt補習點寫

照寫補習先 有無話學緊乜？
1月 考完send email 提d admission update 左咁樣

其實份statement 真係會睇嫁咩
我份野其實好似9up咁
E.g 講返點解要揀呢科, 係HD學左d咩 參加左d咩活動之類
所以我覺得幾時都岩用 只係改返揀咩科...

nihonium

有冇city mkt 同好 唔想孤軍作戰
拜一拜offer 神

interview嘅話有機會渣住嚟問

新原素🤘😎

red cross急救算唔算
我都想搵多d班上 會報拯溺

想問下gap yr既朋友們報左咩科？ 成日覺得上年失敗今年都一樣

本身讀咩科

利申 社科

咁點搞 寫返近況？

好多人覺得要寫到自己幾叻有咩成就
我覺得唔使
介紹返自己係咩人
點解要讀呢科就ok
仲有點plan事業發展
佢都係問你呢啲

我本身都唔係d咩叻人 根本寫唔到自己有幾叻 所以我都係寫返點解揀呢科算

之前我自己按上面咁寫
比啲business人屌到一棟都冇
interview咪又輕鬆過
最梗要自然

Hi麗娜表示加油😽

屌你 唉

文科

今年試報city m&c
不過好似唔洗in
有無ching知道個mean係幾多？

有無社科撚gap year

加油唔好俾alex tham條仆街嚇窒

已上岸
poly shtm year 3
有咩歡迎問

soc assignment 已死
打到1999
希望max鬆手少少

仲未打完..

試咗下整Google form

下次開post可以用

呢個先用到

睇Offer：

填Offer：

睇咩科 business 科緊係要寫d 空泛既遠見
你係d practicsl d 既科就緊係寫d actual 既經驗

睇Offer：

填Offer：

終於搞掂

用上面兩條link

填Offer：

睇Offer：

Final version
用上面兩條link

Hotel定係tourism？
本身讀hkcc讀？
同埋cpga係？
Sor好似有少少多問題
唔該曬

非gap 但想問下巴打大概cgpa幾多

劉名

between 我係non jupas

👍

tourism
但係hkcc讀hotel
grad gpa 3.4
offer 3.35

City poly offer
Ielts God

早晨

屁絲早

加油
師姐上

如果當初asso忠於興趣 大過能力咁揀major
唔知呢加既我會變成點呢?

頭先派左英文assignment1 高過個average15分 單講呢份功課 算唔算可以接受

好好啦 我英文科淨係拎過一次A-

好頹

我都好想拎A-呀

飯前一拜offer god

打文打到飯到未食
又要上濕鳩科 self e&e

加油頂住
我食左成個sem波仔同炒麵王

份Soc 打得咁辛苦
但係份嘢我覺得係垃圾中嘅垃圾
可能連我覺得最hea個條友最做得好過我
不過已經交咗份嘢
唉，有合到格都偷笑

不過完個濕鳩堂就去食南記

Offer God
HKU CU UST CityU Polyu

個人灰哂啊屌

盡左人事就進入聽天命時間
食飽個肚重要d

病住番工
一邊番工一邊做assignment

好想in cu bu

做完瞓醒清醒去睇返，諗返
完全接受唔到係出自我手
好似將咁呢三年寫中西史essay嘅經驗
扔哂落垃圾桶，想打爆自己
畢生恥辱，寫啲咁嘅垃圾

南記
唔係肚餓過頭，廢事去到咁遠
就食劉森記
幾時完吖屌，好肚餓

辛苦哂，希望你成功
願offer神照耀你

Cu offer

Ieltsapps god offer god

有無巴絲讀緊city m&c?
想問下係咪唔需要interview
Non-ju 收好高？

Hku offer
cu offer

hku offer

準備去食飯 之後考試 願offer 神保佑

讀到想自殺

巴打要努力呀！

我都捱咗年半啦

CU GLBS
HKU BSS

唔好咁大壓力 因為陸續有黎
過來人

麗娜
做咩改名呀 差啲唔認得你

-,-

好亂呀屌

覺得自己d project死晒 求offer神保佑我平平安安渡過final 我會努力 我會好努力 保佑我唔好爛grade

未拜就sd左
Year2真係大壓力d all in or nth既壓力

4科test加4份lab report

差四個exam

好想矮d

仲有4個考試,聽日開始溫

Bb😘
轉頭改番

易d比我抱？

我係呢到除左希慎之外冇食過其他野
pepper lunch世界第一

Offer God
俾我爆到4

offer god hku

Bu聽日開始

EAPP2 assignment 1 得B-
如果 assignment 2同3有A 有冇機會overall上番A-

Who教

3943係咪CU電話 冇聽佢會唔會再打黎 洗唔洗打番過去

係
我Friend都係第一次冇聽
第二日有打返比佢
Good Luck

Ez

當然有 但你第一份攞得b- 你確定你之後兩份都會有A?

exam? 成個course只溫過20%

我今日既節目係睇日劇

唔該巴打

會

上到大學繼續鳩溫書 10號考溫得半份notes

有呀
Gap yr報左六間U 5間比左interview
總共in左6科
中大
Between 絲打你咩gpa 邊間cc呀

8號考,1份都未撚溫

Eapp2 assignment 1 C+
Report A-
Present A-
考試拉返 overall A-

7號仲有個end term quiz
30題mc

而家eapp2無考試

麗娜bb
好想繼續同你係智華溫書prep interview
然後瘋狂吹水
不過已經冇機會了
你走了港大 我卻只去了理大

做好d present同report啦
Present 一定唔可以拎稿
同埋要interactive d
我之前去左地鐵站同朗豪坊拍片
毒撚玩呢啲 真係驚到瀨屎
同埋英文科連望下ppt都唔得

好勵志
我assignment 2 同3應該會好好

MASTER去HKU囉

gap緊一拜

爆4 tran去HKU
這些機會

紅磚hd 仔lm

TRYTRY囉

之前Global Studies interview個兩位CUSCS巴打你地in成點

Ust chem Eng offer god🙏🙏🙏

我pre完啦 俾人話內容深入詳細但悶 個lecturer好怕悶 得我地組俾人咁講
Eapp都要拍片咩
我組太多freerider 幾乎全部自己做 完全背唔切 所以係臨場爆肚 但lecturer又無話我無eye contact 係其他組員俾人插 無話我講成點好點壞 我都唔知應該點interpret 其他班一pre完就知分 我就到而家就黎完sem都係一個分都唔知

Btw 所有group project都難為毒撚架啦 拍唔拍片都

rip

點解要入垃圾mkt?

利申city mkt

我就係城大做毒撚

Hku Ust Cu offer God

LIHKG 拜 offer god
UST BU POLY SHITY

city BBA唔係mkt幾出名咩
bu就hrm

出名有咩用
呢科咁吹水

( Show Blocked User - 難離難捨 )

唉 好串
又有女 又上莊
都話自己毒撚 DLLM

係咪subit左之後再交上去既文件間u唔會點睇？而家乜cert都未有但係巴打又話早啲報好

( Show Blocked User - 難離難捨 )

Eapp2不嬲無考試

麗娜好多野煩
你聽日係poly既話黎搵你溫書食野？

屌你偽毒霸！

唔係呀
過左關返新界

citypolybu

拜拜offer god
gpa 爆4
HKU

拜拜offergod

Offer god ielts god

請問下如果yr2報八大senior entry
yr1個成績會唔會睇得好重
依家sem1好多midterm都唔過mean 成日做得pj黎都無時間溫書
11號開始final 我8號先有時間溫

CCCU 社科 Year2 3.1尾
如無意外揀定 EDUHK Greater China
有乜科好推介
利申：想入 AIS

睇CGPA

仆街了無打翻黎 打過去都唔通

星期六呀師兄...
星期一打過

Offer god
HKU

想問 yr3既洗唔洗解釋點解要讀多年

我都有去in
巴打in幾點？個日同幾個interviewee都有傾下計

今年各位巴絲加油 上年我每日好誠心係到拜offer神 最後得左 你地都得

吹到 邊夠金仔拖女食飯勁

咁樣屈我
真係好咩

睇到你個名真係笑左

MT below mean 10幾分係咪玩完?

快啲完Sem啦
DLLM

Offer god
賜我CU Psy

Exam chur 盡佢

無exam 全Coursework
E+剩番term paper (3000英文)

第一個 你應該係第三或者第五個啦

有冇人報ust phy 架？

Here

有冇gag year巴打諗過如果今年都係入唔返ugc會打算點做

睬過你把口！lur口水講過

cu philo offer

一日未開學一日都有機會

開左學都有機會

Keep住每日誠心拜offer god

巴打知唔知呢科會唔會有interview?

對唔住 希望大家都有offer

多謝屁絲

唔清楚，我諗有。我1st係math 2nd 先係phy

我幾乎係最尾 同巴打應該隔左半日
個陣in得都ok in左25分鐘左右
問題都答到 冇dead air
不過答得好唔好就見人見智

咁你交左兩份prrsonal statement 定一份？

有冇巴絲 有考過5-6月份既igcse 跟著係有offer
個排係考試季節 怕撞 又唔想哂二千幾蚊

6點左右 ？

想問CU 報左INTERVIEW
但中文冇3
未FULFILL到佢個requirement
咁我都報左IGCSE
但5-6月先考
8月尾先有result
會唔會因為中文未MEET到佢要求
連INTERVIEW都唔派比我?

Year 1 社科Asso
未考Exam所以無GPA
想報定lingU BU socsci EdU GCE
有啲咩要注意？
有無巴打都揀呢幾間？

利申：好想快啲走

麗娜BB好型
幾時食考完試同我食返餐呀

各位巴打絲打加油，有努力就會有回報！
利申：岸已上 多謝offer神

Push

拜offer 神
Cityu Bu Polyu

俾次機會我

1

同求

你班大陸人可唔可以唔好咁痴線 我就話有個step今日一定要做所以返姐 你班友係咪都六日返哂仲要一大清早

正路：
人地有你冇
一定係次選

好癲
成隻牛咁

中國的牛

咁佢地向HK無乜其他娛樂,咪一日到黑都向LAB到
同埋佢地大部份個思想都係比較單一
無我地咁多方面
例如佢地想讀好D書,就一味只係會讀好D書,其他方面佢地真係=廢
但我地就乜都會有返咁上下
如果真係讀起書上黎,我地絕對唔會差過佢地
講真,佢地睇既書同PAPER比我地多,淨係我地去玩,訓既時候,佢地都向到睇,咁佢地識多D唔奇,但我地如果睇少佢地幾本書,PAPER但自己有更多思考,咁樣學到既野一定唔會少過佢地

有冇city ace jj?

好耐無入過嚟坐 睇下幫唔幫到大家
利申 成功上岸入咗Hku sosci

我 3.1 社科除咗報 China Studies Soc 有機之外，仲有邊科 BU 社科可以報到

Gis

GIS GPA 收幾多

Year 1 報 hku 係咪 報IAS/NJ 個個

利申 報咗 驚報錯

冇錯 淨係可以報依個

如果唔介意入yr1 報bu sosci係比較易入 Cgpa 3都有機

自問英文好屎
2個 choices 入面應該點排好？
Yr1 BU SocSci, Yr3 China Soc, Yr3 GIS

GPA4
IELTS7 但DSE ENG3
有機？

劍橋收3.8

其實到時派interview都淨係比第一個choice
我果年就報得bu sosci都多數入到
因為都算係水泡嚟

係咪yr2?
Hku sosci淨係收Asso yr2
有ielts就可以代替dse

係呀
thx
利申dse失敗者

Gpa ~3.8/4
Dse eng 4 ielts 7.5
但無乜課外活動 會唔會考慮我 搞到好anxious
同埋想問一句遲交ref letter係咪會延遲考慮我個application 因為應該呢個幾兩個禮拜先補得返

Offer神 求保佑yr2平安渡過

勁到
CUSCS？

太空人啊 唔勁架啦 呢到巴絲個個都爆4 我都唔敢講

太空人gpa4滿分

Sgpa先有4.3 cgpa高過4都係寫4的 所以咪話自己廢

入BU社科 英文叻殺晒
Ex sem 1 3.5 DSE eng 5*--> BU Socsci yr1

唔洗諗點排
2nd choice形同虛設

英文

希望下年年相認

3.7以上就比較大機會
Reference letter 唔算太遲 因為最快都要三四月先有hku sosci消息

呢到人才濟濟個個爆4 希望我有幸擠身啦

謝解答 希望今個sem keep到

我都係cgpa4/4.3 想入hku sosci
大家係咪痴線 點爭
冇哂信心
位好似得4x個喳

42

有冇人知 CityU Criminology & Society
GPA 大約收幾分？
假如我報咗 Criminology 衰咗係咪會影響到呢科嘅表現？

唔想溫書啊屌你老母

Bu reference letter 個度
其實填係referee好啲 定自己upload 好啲？

Referee

Thank

cu offer
UST offer

Cu個工作經驗個到
冇工作証明係咪唔好填？

諗走得罪個阿嬸
廢事返去攞証明

offer god
gpa 4
hku

Offer God
HKU CU UST Polyu cityu

冇人會理
除非你係咩大機構intern/政黨工

我知冇人理
但tony同我講唔攞就唔好填
驚佢問你攞
既然冇用係咪del咗最穩當?

點睇 shitty im

想問cityu 社科有咩水泡科岩cgpa得3－3.1報嫁

留個名先
Quit咗U再報nonjupas驚入唔到

利申 2014 hkcc graduate

當大家gpa 都爆4 Ielts 分高下

我爆唔到4

有冇咁多人爆4呀

Offer god
Poly CUHK HKU

虔誠拜offer god
gpa 4
hku

但你英文勁

Asso yr1社科報cu有冇咩科係易入d

7都唔差啦 同埋記得呢到有7.5 ielts而gpa高過我既巴打
其實係想入psy 呢到好多psy勁人

Offer神
Hku cu city

想問hkcc可唔可以yr1上hku？定係得space得？

中中 5.5 情何以堪

Offer god
保我final呀

DSE有full cert 但係elective無3
asso第一年報唔報到poly shitty

中中 7

冇可能 一定要year2

中國研究

爆4入hkuba唔好

揀得hku我諗個個都坐底7嫁啦
希望大家齊齊有offer lihk巴絲稱霸

其實我就唔想同你地psy爭
我只係想安安份份揀個politics major
無奈你地psy咁多人

除space以外，hku 會唔會收Hkcc business program yr1? 求解

cu補充資料係咪send過去
Ugapp@cuhk.edu.hk
冇填到post secondary

鬼叫佢大科收人
好無信心今個sem gpa keep得住

city supporting doc係咪交完錢都可以再up
篇ps想執多陣先up

可以

其實我想入soci
55今個sem唔多掂 有killer

第一次拜offer god
小妹唔要出年就投身社會
跪求所有ugc comm offer

offer god
gpa 爆4 hku

真係好想有得in bu cu sw
我以後一定會努力做個好社工架

又係你！我都係，唉要同成班痴線佬爭

唔該曬

就咁數都有四個

GPA around4上下
IELTS7
想入hku socsci
報數

我先
1

2
未考ielts，唔夠4
讀Soci 嘅
希望連登個個都入到

星期五冇聽到cu電話今日都冇打番黎 佢個電話又打唔通嘅 係咪玩完

CU global studies offer please

in完
我都等梗

又係你呀巴打
good luck

打番佢department電話問有冇用

冇用都要問下啦

你啱 唔該巴打

之前見到有人話asso year1走多數dse要勁，咁點先叫勁

3322=勁

Offergod

我將GS放第2 冇interview
但係first choice, third choice反而有
係咪GS太多人爭哈哈

3

應該不嬲都唔收非1st choice

今個SEM一定保唔到4
ielts又得6.5
覺得自己好無用
btw得6.5其實係咪唔寫落去好d?

今個SEM一定保唔到4
ielts又得6.5
覺得自己好無用
btw得6.5其實係咪唔寫落去好d?[/quote]

你Dse英文幾多

Cut quote cut柒左sor

好過冇
但就要寫將來會考

dse eng3

我都覺得冇4
Btw我英文都係3 不過ielts7
快d考啦大家
我師兄就係衰左eng/ ielts入唔到hku sosci

表示原來沒有從來都沒有
Ielts 6.5點都>dse3既我覺得 不妨up住先 搵日重考補上

Btw點為之衰左英文同ielts

有冇人有gender studies interview消息
而家派到gpa幾多

冇7
暑假已經諗梗好唔好走去city讀算
最後捱一個月拎到個7

有聽過前幾日開始收到interview

我見到 想知派到幾多 自己又唔係高分

cu 老人 ，city ppp ，poly spa
大約收幾多gpa？

4 好彩ielts 升到1分

加埋霧裡花 5

可唔可以自己comsult下page1 啲google forms

有冇人cu bba interview 左

11月尾已經收左cu offer 我算唔算係asso界最早收offer果個

屌哪來的offer!

多謝絲打
巴打我想做outdoor marketing d嘢，city final year個2份intern好似幾好，起碼cv都有多d嘢講。

都唔敢講自己around 4

首拜offergod

Hku business program收唔收space以外嘅year 1 asso
利申 Hkcc yr 1

我dse 4 所以唔知6.5寫唔寫好
我仲要係特別speaking writing 超低
寫左好似暴露弱點咁

我有interview third choice

水泡科

有冇人有報cu soci
有冇interview

cu global studies仲未有offer消息
in完一個星期了

hku要等到三月

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫

填Offer：

睇Offer：

update自己offer啦喂

聽朝exam仲未溫哂書
唔知通頂定早d起身溫好
媽啊

呢個香港人通病黎 唔係低過6我覺得照寫都無妨既

原來你dse 4 咁6.5其實差唔遠..

nice cut
一直想cut唔知點入手

6 3.8x 接近3.9 中文2 仲未考ielts

求offer god

巴打你in完邊科一星期 問左d咩

舊年我都捱過等offer,
皇天不負有心人，
自覺盡左力就會有offer 到
撐住，Sem4 仲有機會追架！

GPA 太高唔收 認真

我咪講咗....

is you is you, no you no you

CUGLBS
HKUBSS

Offer god
Hku cu city

冇通知

其實你班垃圾成日拜咩offer god阻住晒人睇po問野，唔死仲有咩用？
你係廢既拜兩拜就有用？

屌得啱

HKUBSS
CUGLBS

其實好多常見問題第一頁已經有 但無人理
而且拜有咩問題? 而家有人問野無人答咩? 答到既都有巴絲第一時間答黎幫手架 例如八大application既野
網上平台公開地方連想拜下都唔得 而家啲人真係好惡
當然你可以答我你有自由表達不滿 咁我都有自由拜offer神掛
你覺得阻住個post咪block晒拜offer既人 定係成個post一堆拜offer神既巴絲要因為咁集體收嗲

新人第一次入黎拜offer god
polyu cu hku ou mursing

Mursing

屌得啱

hkubss cu cultural studies

最撚垃圾個個出聲
有料洗撚問人野咩

已上岸但唔係入自中意既科
讀到好攰

小弟 你aim cul stud 好有才華wor

屌你有咩弦外之音好驚喎

唔係啦 讀理論不嬲都係elitist架啦

唔係好覺喎 er如果你識我，你會發現我係個on9，同elitist扯唔上關係，所以可能人哋唔要我

有無人知cuhk community health派左interview / offer未？

有冇人去cu個kep

跪拜offer god
gpa 4 hku

認真呢?

3322就夠 睇你想入咩大

好無力 無考試既科死晒 molamola

CITY

夠啦 咩科

City 2222都得啦

英文可以點溫？
暫時諗到係搵返中學啲嘢做下

Architecture and Civil Engineering (ACE) 點睇

唔係得senior entry咩 archi

等陣先, 我而加讀緊ASSO YEAR1 係睇first-year studies個list定Advanced Standing II個list?

first year

有呀 1201
我有冇搞錯

收唔收就唔知了，但以我所知佢地應該有派written test 比space 以外既cc，你自己睇返自己cc既record睇下有冇人入啦

收到cu engineering interview
我報ie ce cs
12月中先考IELTS 下星期就interview

係咪新科？之前好似冇見過

洗唔洗著到好正式

我是來留名的

係，咩事
HKU BEng

我好似識你

小弟想問下hkuspace Hd engineering 要幾多先入到poly computing/ Cu cs/ bu cs

sosci邊緣人
唉

cu 唔係send去ugapp個個email
叫佢幫手改嘢咩？

改到野既咩 最多未比補充文件

填漏嘢，不過交咗錢先
今日deadline

sorr9y lo
我仲要拜左兩年

Personal Statement 如何入手好？

今年一定要入返ugc

網上大把唔同學科既範文，
但其實都係講下自己
點解想讀依科，
自己係乜人
Future career
等等

Offer神 今日開始拜 希望唔會遲

ACE冇英文3唔收
我就係人板

今年shitty min req同3大睇齊喎 唔知non jupas會唔會跟

拜offer god

屌你老味我香港人黎架都9點走

巴打你仲未send
我諗佢應該係睇到個gpa先一次個攪

有冇同伴 13號CU IN IE

就exam想報hku 但未有時間打personal statement 我想問係咪應該開左ac俾左錢先，其餘可以後補?

7. 3.8x 英文dse4

hku唔可以

剩係呢到想入hku socsci既巴絲分分鐘就exceed佢個收生人數了 真係好驚...

收曬lihk既巴絲

你個陣year1報？我有4但我驚gpa

sorry
上面quote長左

其實我都驚 數數下爆左50個人

希望真心有興趣讀既人入到

咁多sosc
有冇理科

有冇engine仔

n展smart casual就算啦 著成套suit話比人聽你唔撚識變通 n展 哂銀時呢d都 formal suit真係好on9

好似無maths喎

有無人收到CU GRM interview

Asso個個搵命讀，報得個個都係真心
現實啊

好難講架

新人留明
gpa啊高，有city psy已經心滿意足

新人留明
gpa唔紅色高，有city psy已經心滿意足

新人留明
gpa唔高，有city psy已經心滿意足
錯字sor

我都有報但放左係第三 我估我應該冇咩機會啦
之前有問過helper佢地淨係收左2個nonju同4個IB
巴打讀咩科

報HKUST路過一問，
我唔肯定referee send左reference letter未....我睇到Academic Reference個度寫住"Status: Email sent to referee on ______. Reference Report received."，係咪姐係UST已經收左？

City poly offer god
今日考試順順利利

ielts god
offer god
city psy

不是吧
連reference letter都係?但reference letter唔係cc幫我寄去架咩 咁實遲喎

收咗啦

點算呀
本身讀cc spa 想報poly sw 但聽講近幾年poly sw 都唔收唔係讀asso sw 既學生 如果報poly 擺左sw 係第1 spa 第2 又驚spa 都唔收

唔收你都揀

想問下絲打你gpa幾多到

2nd choice 我都有

我gpa4 你地呢
同埋你地有冇upload/ submit咩writing sample
有的話 又係咩黎嫁

Sorry啊 唔知邊位絲打
我個form搞錯咗 set咗private
宜家ok啦

Hku過左deadline就唔可以再交野上去？

hku個system有專門既blank比你personal statement。
咁大部分人都應該係寫係blank入面，你唔follow，你之後先加，咪變得好奇怪，甚至佢會覺得你冇交到personal statement

其實UST同Poly Mechanical Eng過左deadline 未？小弟搵唔到相關資料

Hku係要寄信過去

Ust first rd過左
Poly下星期有得報

referee可以後補
寄信/pdf都得
我prefer寄信

想問DSE 英文得3 HKCC CGPA3.65 岩岩考左IELTS得6

我來緊1月中會考多次, 6.5應該冇問題

三大係咪唔洗諗???我見佢地1月碩已經DEADLINE

想trans去嶺南Visual Studies
Offer god

想問埋BU/CITY/POLY係咪早啲報會好啲 ???
但係我諗我IELTS得6好冇寫上去

dse3咪寫遲啲考多次
6就唔好up上去啦

早報肯定冇壞
但要確保你小心唔好做錯/填錯嘢

btw你個gpa應該都過咗好多科門檻啦
要繼續努力但唔洗太擔心

2017-2018 HKU BSS DAS 討論區
- 分享至 LIHKG 討論區

HKUBSS DAS可以係到討論

輕輕拜一拜offer 神

各位 點樣代替到dse 中文？我中文得2

igcse?

英文點溫？

12號測，依家搵中學啲英文嘢做做

GCSE (and other Level 1/2 qualifications: CiDA/DiDA, Edexcel Award, Entry Level Certificate, Principal Learning, Project and International GCSE)

Wednesday 24 August 2016: Results available via EDI and Edexcel Online
Thursday 25 August 2016: You may issue results to students from 6.00 a.m.
Monday 31 October 2016: Certification date

Edexcel個IGCSE成績8月24號出，就算有conditional offer，會唔會等埋你出成績

Hkcc engine 3.35 poly報咩好

男神金仔同男神彩虹有冇咩貼士？

乜你唔係grad左啦咩 .......

有冇巴打收到CU IE written test interview?

咁岩 我都同一日 佢written test 好似好癲

話說大家點睇CITY BANL

話時話 巴打幾分收到？

無心向學

巴打咩時間 我940am 我都覺佢個written test好似好癲:(

心諗個scope 有D讀都未讀過

IVE CGPA 3.5 DSE英文冇3 12月中先考IELTS 佢都IN我

讀到好撚頹

offer god
gpa4 hku offer

我都r 緊頭 除左igcse 係咪無了

日日夜夜check email好想有得interview
今日終於有封黎自admission office既email
點知原來係e-news

喺度支持下大家
asso上degree其實咁難 加油

+1

Non-ju 想上番hku e&f 其實難唔難，我gpa都見得下人

利申: year1

想問下第一頁個2015-2016 睇OFFER個表點樣較長D格, 有D字長得濟睇唔到

不如講下你dse 幾多分

一開始dse已經唔想讀science 可惜細個淨係識得玩 揀科揀唔到econ
去到dse bio都勉強叫做讀得黎 拎左4 chem3
入asso個時 又驚自己呢加由零開始讀business/socsci會唔夠人爭 揀番science
好彩有科food nu 叫做可以麻醉下自己 同自己講
「營養師好搵又幫到自己操大隻 嘻」咁就以大學為目標捱過左兩年
但係入到黎先知道好多自己認知既事物 現實同理想差好撚遠 入到黎好混一一

一開始dse已經唔想讀science 可惜細個淨係識得玩 揀科揀唔到econ
去到dse bio都勉強叫做讀得黎 拎左4 chem3
入asso個時 又驚自己呢加由零開始讀business/socsci會唔夠人爭 揀番science
好彩有科food nu 叫做可以麻醉下自己 同自己講
「營養師好搵又幫到自己操大隻 嘻」咁就以大學為目標捱過左兩年
但係入到黎先知道好多自己認知既事物 現實同理想差好撚遠 入到黎港大好混惡 無左入ugc呢個solid goal之後完全唔明自己點解要讀落去 讀埋d自己完全唔想讀既野
希望大家唔好好似我咁 驚輸多次就揀唔鐘意但係有經驗既科 唉我都唔知自己打緊咩啦 總之就好頹好想quit

Poly: ise bse eie ate
cu: ee ie mae
Ust: cpeg ee leem ielm

其實好多選擇

Poly mech 係咪無得諗

有無手足知道UST direct offer 點比法?
啲 friend 呢排interview 但我無收到通知 ,
我果封 email 又無講 interview 啲野
係唔收定點?

1月

上年offer 3.55 最後好似3.5左右都ok

巴打幾分收到

係到等offer letter
點知來封enews

3.1

巴打個網址有冇short form?

拜拜offer god
gpa爆4 hku

賣engine personal statement

偏商科嘅n展可能會睇下嘅

正路n展睇interview

我今晚搞

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫

填Offer：

睇Offer：

搞掂

ielts god
city psy offer god

3.1 aim hku好過 hku科a range入撚硬

英文點溫

Business得3.2係咪收皮

當年我3.8/4 三大in都唔撚in我

屌你老味
一直知ching勁
但原來咁撚勁

我明 final year真係唔知點好
Between得個degree就算係hku都唔會有前途得去邊 d人一定讀埋master 尤其係Aus讀
Trans la如果屋企無負擔 對成世架 除非你入政治 紀律部隊 空姐護士呢d
Between有無諗過係hku造成 無興趣加埋hku個環境真係會好想死

Ive仔咋 唔係asso

y金堅哥都係差唔多gpa入hku

好似係ust tran 去hku

相認
利申 space envir sci yr2 路過
Cgpa 要拉返上3.6以上機會先大d
有冇考慮其他bu city ?
Philo 要報既話可能要返yr1 entry 先得

咪Fake人啦
Philo好多都勁Care理科 特別係Physics
你理科生讀Philo仲著數過文科仔
唔好亂點人 分分鍾累死人走去報Year1
基本上拋你讀Year1 係因為你GPA唔夠好 / 唔滿足要求 而又見你有興趣同誠意

各位巴絲用返呢個新link

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫

填Offer：

睇Offer：

真係未見過人咁樣轉科
我諗會有機會既
衷心祝你好運 好欣賞有興趣讀書既人

我唔熟悉文學士既Senior Entry
不過為自己穩陣啲有Offer
應該搵一兩間U報啲保底Programme好啲，報返正路Sci
再揀幾間U報BA

報所有u既中文係咪可以用中文寫personal statement?

有冇人知如果interview 話casual wear 係咪就唔洗著suit

philo邊有打好個底呢回事
而家大學教育唔係講緊初中高中

你Asso Year2 走 升 Year3 Entry就最正常
你自己鐘意咩哲學先？ 歐 陸？中哲？ 定分析呀 現象果類？ 你要真係清楚自己喜好
同埋香港讀哲學一定Cuhk架喇 資源最足

同一日in?

calculus冇學過怎玩
仲諗住英文talk得
有唔錯portfolio入去R下offer

Cu ie 聽講俾時間你做份卷 跟住去第二間房傾計 會問返你份卷嘅野 唔知有冇改玩法

放左第3個choice 冇test做

係

唔洗成套suit

唔難

下我放3rh choice都要做test

佢收到cu 再最後有hku

我個同學30號做，但佢放1st

我都係聽人講，唉，好想要interview

無報hku
仆街cu ns in都唔in fuck top-up咋你 仲要最後去到七八月仲有in人
ust就無in過 五月成間ust大un人個陣un左
大家都應該係個course的最top頭兩個 我輸蝕在無AL學歷
最後得bu city有in 再八月收到nnn手飯 DSE/AL雙軌年真係無陰公

Smart casual
但都要黑絲

1000